(互動,推理,愛情)失憶少女背後的故事

簡介:一名少女尹詩涵因為一場交通意外而導致失憶,隨著佢既記憶一點一點的恢復
她逐漸發現這椿交通意外並不是意外,而係有人係幕後策劃既陰謀..............

大家好耐無見啦,對上既故應該係10月幾號完結,隔左一排我返黎啦,有無等緊我既巴絲呢?
無都唔緊要,剩係希望你地無意中見到依個故仔。

新加入既讀者你地好,我原先主要係寫愛情,校園故,依一次想轉一轉口味,試下加入下推理既原素。

希望你地唔好介意故事有時節奏會比較慢。有時候可能需要一篇至兩三篇去講解下人物或者其他野。

依篇故仔既重點係會有互動成份,如果反應熱烈或者多人睇多人留言既話,互動既比重會佔故事既七成。
當然你地既投票會影響到成個故事既發展,但係如果少人睇既話我就會係少數既篇章舉行投票。
時間限制方面就要睇番投票既反應再作考慮。

希望有睇既讀者唔好淨係睇,係互動既時間投下票。
我諗依一個故事係我最後既故事,所以希望你地踴躍啲!!!

唔講咁多,即刻開始我地既故事。

facebook:
故事,感情,煩惱都可以同我傾,我都好鐘意同人傾下計

我腦海中最後的記憶是巴士出意外的一刻。

此時此刻的我躺在一大陣消毒藥水的房間裏。

我曾經有一刻想過這裏是天堂,但當我一醒來旁邊傳來一把男性的聲音。

他不斷呼叫我的名字,一邊按下我床頭的按鈕。

一邊歡喜着我蘇醒過來,一邊擔心地瘋狂地按下按鈕呼叫醫生到來。

我發現自己不是身處在天堂感到一絲的倖幸。但當我嘗試去回憶車禍前的事情,我的腦袋好像受到猛烈撞擊一樣,痛得要生要死。

我的名字在剛剛才被身旁的男性提及完後頓時間又忘記了。

他究竟又是誰?年輕的樣子根本不像我的爸爸,有沒有可能是我的哥哥?

但我對他的感覺又不像親人的感覺,愈去想我的腦袋痛得快要爆開一樣。

就在這一刻一位醫生快步地走過來,他身後緊隨着一位妙齡護士。

醫生急忙地幫我做了一個簡單的檢查:「心跳脈搏稍微快,其他一切正常。」

醫生一邊說我的狀況,旁邊的護士亦慌忙地記錄我的資料。

而剛才的男生亦一臉擔心地看着我。

他究竟是誰.......我又是誰.........

「尹小姐,請妳慢慢冷靜下來,妳的身體並沒有大礙,現在我有幾條簡單的問題,如果妳記得或者知道就請妳回答我。」

醫生用親切的聲線向我說道,雖然他看起來想向我隱瞞一些事情,就算他沒有說出來我也知道自己的腦袋.......

尹小姐.......我的姓氏是尹,那麼我的名字是.......我的頭腦又開始痛起來,但是已經沒有剛才醒來時痛得要命。

我盡可能把痛苦的樣子隱藏起來,但我身旁的男生卻發現了,並緊握著我的手,他溫暖的手心把我的痛苦都帶走了,雖然我記不起他是誰,但總有一種非常親近熟悉的感覺。

「首先第一個問題,尹小姐請問妳記不記得妳的全名?」

我沒有再去想,應該說我就算去想也沒有結果。

我擰一擰頭,醫生向旁邊的護士竊竊私語接著就問上第二條問題:

「請問妳就讀那一間中學?」

我連自己的名字也想不起,當然學校的名稱也想不起,我再次擰擰頭。

正當醫生想向我提問第三條問題的時候。

一對看似夫婦的男女匆忙地向我這邊走過來。

女的一看到就說:

「詩涵妳無事就太好啦。」

她擁抱著我並哭泣著,而旁邊的男人就面無表情站在一旁。

待她心情平伏一些後我才提問:

「對不起......請問妳是誰?」

這位女人剛剛才平伏下來,聽到我這句話後心情馬上又繃緊起來。

「我係妳媽媽呀,阿尹妳唔好嚇媽媽啦妳點會唔記得我架!」

我盡量去回想,可惜一點成果也沒有.......

「對唔住,我真係記唔起.......」

整間單人病房在我這句話下靜下來。

醫生見狀就帶剛進來的男女人出了門口。

房間只剩下我和一名年輕的男子。

他才發現還握緊我的手便尷尬地把手鬆開,接著又尷尬的對著我笑:

「我諗妳大概都唔會記得我,咁我就做一個簡單既自我介紹啦!」

雖然他只是說了一句話,但他的語氣令我安心下來。

我點點頭,他便繼續說下去:

「我個名叫朝辰逸,妳平時叫開我做阿逸,我地係讀同一間中學又一班既同學,平時妳有啲咩心事唔開心都會同我講,我地係一對普通既好朋友。」

聽過後我覺得有一點可惜,他竟然不是我的男朋友.....但現在不是想這些事的時候。

up

上回提要;女主角:尹詩涵由於發生車禍而導致記憶喪失,醒來的時候已經在醫阮病房中,猶如她的親人應該更接近男朋友的男生朝辰逸一直在她旁邊守候多時,甚至比她的父母更加早到達醫院,。而女主角的父母亦都隨後趕到,但是女主角對他的父母完全沒有印象,醫生把她的父母帶出病房並講解有關女主角現時的狀況。
而他們返回病房的一刻身後又多了一名新的男生。

這名新來的男生一下子走到我旁邊握着我的手並推開了阿逸說:

「詩涵妳無事呀?聽醫生講妳無哂車禍之前既記憶喎。」

「ah..........無咩事既只係唔太記得受傷之前既事啫.......」

男生的語氣變得更加激動起來:

「咁妳仲記唔記得我呀?我呀英彥呀,你男朋友呀!!!!」

這名自稱我男朋友的男生把我的手愈握愈緊。

旁邊的阿逸看到英彥這麼激動便拍一拍他的肩膊:

「喂,英彥你冷靜啲先,詩涵佢暫時記唔番起車禍前既事,你唔好咁激動迫佢記番起先。」

英彥鬆開手對着阿逸說:

「我都未問你點解可以第一個到醫院?點解你又可以咁多事去管我同詩涵既事?」

「第一我個時同緊詩涵傾緊電話所以我好清楚詩涵發生左車禍,第二你有無留意到詩涵比隻手你捉得太緊而有啲唔舒服?」

病房的氣氛變得嚴肅起來,正當英彥想反駁的時候被醫生阻止了:

「你地兩個唔好嘈住先,咁樣會更加影響病人。」

幸好醫生及時叫停了他們,不是的話我想會發生世界大戰.......

新故黎明